689話出30個搵打岑子杰嘅人

我打咗去舉報何妖,唔知幾時有錢收

個兇手係北京小熊維尼

標題有歧意